蘋果日報 娛樂 20200921 星期一

蘋果日報 娛樂 20200921 星期一

拍檔三浦春馬 蘆名星 相繼輕生
藤木孝自殺亡 《血色星期一》三個月死三人

小齊開騷哭悼小鬼：我會很想你

陳苑澄獲求婚 晒巨型鑽戒

大劉呂麗君千金唱得又跳得
秀盈果欄晒舞技

傳6月秘密試鏡成功
湯哈迪接棒做007

==============

8小時前
拍檔三浦春馬 蘆名星 相繼輕生 藤木孝自殺亡 《血色星期一》三個月死三人

8小時前
【改編漫畫】同劇演員醜聞不絕

8小時前
【影視詛咒】《歡樂合唱團》七個月六死

8小時前
小齊開騷哭悼小鬼：我會很想你

8小時前
陳苑澄獲求婚 晒巨型鑽戒

8小時前
大劉呂麗君千金唱得又跳得 秀盈果欄晒舞技

■張馨月生日獲贈放有心形裝飾的鮮花，未知是否老公林峯所送。互聯網圖片
8小時前
大肚張馨月生日放閃

■林師傑新歌《尊悲不分》其實在五年前已經寫好，記錄當時在無綫的無力感。互聯網圖片
8小時前
林師傑新歌 記錄撈TVB無力感

■胡美貽指男友Reeve與馮盈盈早就相熟，但自己與馮盈盈沒有聯絡。
8小時前
胡美貽同馮盈盈冇聯絡

■JJ再度陀B，現時專心留家養胎兼湊大女。微博圖片
8小時前
賈曉晨意外懷孕再陀B

■汪詩詩、汪圓圓與甄子丹昨日分別在社交網悼念汪父。互聯網圖片
8小時前
甄子丹外父 不敵癌魔病逝

■電影《麥路人》中，由郭富城飾演的阿博，由頭到尾都太有型，貧窮，由城城展現出來，變成了一個個甫士。
8小時前
【娛樂專題】《麥路人》——其實你在傷感甚麼？

《癲佬正傳》
8小時前
【搣飛割凳】三個年代，三類低下層

■湯哈迪曾主演Marvel反英雄電影《毒魔》，形象硬朗。
8小時前
傳6月秘密試鏡成功 湯哈迪接棒做007

■田中美奈實近年吃香藝能界，但外界卻批評她演技麻麻，不能孭飛重要角色。
8小時前
田中美奈實被嫌拍劇未夠班

■熱心公益的Taylor Swift日前被揭成為假慈善組織的受害者。
8小時前
Taylor Swift被假慈善組織騙捐助

■周元和金喜善展開同居生活，他更在劇中大展肌肉。
8小時前
周元露肉奪收視冠軍

■咸素元（右）大爆奶奶搬到韓國後，伙食費即時暴漲不少。
8小時前
咸素元呻婚後開支大

小嶋陽菜
8小時前
【外星圖輯】危險索女

■Karina希望以有趣的訊息宣揚環保。
8小時前
【add名人時尚】5個美妝女訴創業心聲 Made in HK靠自己

==============

最Hit

4小時前
虐傭事件｜劉皇發孻女疑不滿外傭先熨襪 涉搶熨斗燙手臂

滙控跌3%，穿30元關口。
1小時前
股滙市況．不斷更新｜傳列入中國不可靠清單 滙控跌穿30元 譚朗蔚：不值得撈 更可以造淡 港股倒跌22點（附互動圖片）

10小時前
12港人送中︱ 被捕人父質疑港警與內地串通「賣豬仔」 警深夜回應避提通話記錄：行動與警方無關

6小時前
FinCEN檔案∣密件爆滙豐明知是龐氏騙局 仍容美華裔騙徒將$6億轉到港戶口

（IG圖片）
24分鐘前
柳俊江老婆IG貼圖與男友人賀生日 柳爺：他是我最好朋友

10小時前
林雅詩後悔拍三級片 最痛恨第三者：點解做女人可以做到咁？

7小時前
妻子與丈夫失聯多天越洋求助 消防破門揭男子猝死屋內

==============